[連登仔嫌棄] 2021 Kia Sorento

可以6座captain凳/7座bench凳
有hybrid/diesel/petrol
6呎2坐尾排幾窄下
同埋中排個儲物位想點

不過講咁柒耐都係想知香港價錢啫

香港只會有petrol

可能又入「貨Van」版

貨van版唔會入
除非又同韓國傾好拆尾座轉貨架

錦龍呢排咁大動作
連Soul EV都入
可能有機會嘅

不過年尾錦龍做埋VW同Audi就唔知會唔會cut Kia資源

咁既時勢仲咁大動作
睇怕都係只入2.5L多

6座captain凳
有性趣

36萬9
買唔買？

你又知價錢

鳩估

內飾幾靚, 但變咗架AUDI咁
不過講乜都冇用, KIA係香港唔會做得起, 品牌效應係好主要因素

但老實講香港真係一街Sorento

鐵絲網同貨架係local 改

咁起碼韓國肯俾local改就番市場
都係求原廠after sale service啫

cheap車 成日啲人以為好威

就係貪佢cheap得黎大大件
粗揸

Sorento點都好過啲on9 Rav2嘅

真

我之前數過我樓下個停車場有9架應該仲有幾架未返嚟
倉油...真係無敵楂咗15個月. 行咗55000KM.
之前楂NOAH . $1.5-%1.7/KM. 我即係慳咗6萬蚊左右油錢

又cheap又大
不如買三菱

香港冇柴油既話應該冇人要。。。

香港俾唔俾入柴油先 ...

佢同現代架SantaFe有乜分別 邊架應該會好啲

咁既價唔洗諗啦。。。
架車憑咩貴姊妹車santa fe一成有多

貨van一定冇問題，係kia會唔會出5座俾香港賣啫，不過上一代香港咁賣得，拆俾你賣都唔出奇。。

我估佢好耐冇出過街

好多車主索性換左個章佢
又要渣sorento 又唔鍾意KIA

英國估會貴一成大概33k鎊
因為得美國會本土生產，全球其餘地方都係南韓出貨，加埋稅先33萬(可能更平因為英鎊跌)

應該同Santa Fe同價

KIA都知自己個logo柒
聽聞年底會轉一轉

所以要睇錦龍同KIA點傾

香港Santa Fe 都冇人渣。
sorento同價既話，差別就淨低錦龍vs仁孚

內飾真係贏雙田好多
日本車好似做停左係十年前咁

外形同設計比現代好
係個車章柒d

其實個章一啲都唔柒, 只係換章既人柒

我自己覺得現代個個好睇d者

成個BYD都唔柒 巴打你都食得幾偏
唔覺得換章有咩問題 家陣人地又唔係扮benz 覺得柒味換左佢 有咩問題

你部車隻色唔岩 都會噴過啦

唔鐘意車尾燈 果個感覺好怪 前燈都麻麻地
我都係鐘意rav4 果種線條肌肉感多D 不過內籠幾有誠意

西貢最多 俾我住依D地方都買sorento啦 路又斜 又行得遠

RAV4 真係得個外表
性能同內籠不鳥

Teknikens Värld收曬皮已經知依部車得個樣
後尾出曬矛招 自己做TEST都係得果71KM 人地CRV都78KM啦

換章呢個行為就係柒, 咪撚亂尻咁spin

見過一架
架嘢唔差
係衰6速波箱同勁大食
再加埋full option 去到成四十個，你買埋我個份

同價都唔考慮佢
佢個價連稅full option 30 左右我應該會狗衝

韓國車真係要行抵食夾大件如果唔係就好多地區都生存唔到

依加出部商用版會唔會好傻仔

唔會，因為舊款好睇過新款

寧願棄樣都要新
舊款個mon真心不鳥

呢個星期上網有實物片睇
係幾正
不過真係擔心頂級去到接近40
30頭先會諗

再加而家疫情，2021款應該真係2021年先出到

Kia香港應該都係進取d架喇
如果唔係真係無肉食

30頭就ok.....40幾就唔考慮

360-380k我估